[IVE] HD in Electrical Engineering 你問我答

鏗哥

師傅電親唔洗你教

鏗哥出現

金堅哥回魂

Emsd大sir

鏗哥
點睇BSE

ive ee hd legend

今日先喺度諗好耐無見過牙鏗岀post

點先做到你女朋友？
盡情為你鏗哥～～～🎼

Rmit EE vs ust ee邊個好？

又問，鏗哥已經答過

邊個post?好難搵wo

見到啦

但講真，同唔少人傾過，包括emsd既工程師，都話搵工既話大電好過細電

但又話科大始終係三大 都好好

屌好難選擇啊

溫書有咩技巧啊

IVE黎講係背同擦鞋

問題係Rmit出黎搵到咩好工呀，ust ee 今年salary mean都已經19.幾k，ust grad你唔想再做工程轉行又得

我同巴打有差唔多多嘅煩惱
poly mech 同ust ee

BSE > Civil > EE = Mech

正常就叫到 15 - 17k

100% UST

RMIT 畢業搵工一定難過 UST 電子

我會揀 mech，因為科大電子真係好難讀

如果係讀書撚，入到大學都會讀書嘅，我會建議揀 UST ee
如果為搵工，只求安全畢業，揀 Mech

係

我指過 3，又知道自己讀緊乜，見工答到幾句個班個班同學仔

EMSD鏗蛇

emsd有咩學到

如果真係讀ust ee既話，其實入到去有冇得轉其他工程？

因為由year 1讀起，唔係只係得工程？而唔係電子工程或者機械工程

就畢業嚟講，大電畢業搵返大電工，細電搵返細電既工，都係ust ee易搵d?

如果肯讀書 但對ee近乎零接觸 同埋唔鍾意programming 但幾鍾意ust環境
應唔應該揀ust ee?

無得轉

係
前途都係 UST 佔優

唔應該，你有好多師兄讀 UST 讀到 quit U

如果想出國 同埋讀pg
又係唔係一樣考慮？
利申CC eng 仔剩係讀過circuit 同垃圾programming

CC仔過黎圍爐做乜撚

唔多覺 ! 要合格其實唔難 !

BSE 低技術工程 for sure

[black]呢的垃圾科等比人淘汰[/black]

追post發現鏗哥你好似都講過電子乞食